點解係我要真普選而唔係還我真普選？

真普選係中共應承香港人架喎
我地而家係要中共兌現翻呢個呃撚左香港人22年既大話喎
還我真普選！

因為出呢句口號既時候係俾假普選叫要左先
個回應咪我要真普選

咪搞笑
1972年聯合國褫奪咗香港人嘅公投權
要叫應該叫聯合國還我公投權！！